朱門酒肉臭 路有凍死骨

誰呆坐房間 門常關 無意看風吹雨翻
為何假裝彼此已沒憂患